岩岩睇左早幾日discover 講諾貝爾

有人偷偷地番去住
d人仲生歐歐係到
有無人有興趣偷入去住
裡面又無往管
自己種下菜
仲見到有電

再進取d,仲可以同科學家合作做白老鼠
係入面建番個小香港點睇

想問下Netflix 個套野係劇集定電影

唔系HBO咩？

點樣有中字睇